有冇人冇朋友？

一個人返學返工